# Aplicação de e-mail módulo servidor. #


## POD - Projeto III (* Tolerância a falhas *)##



Equipe:

* Marciel de Sousa
* Joelanio Menezes
* Antonio Ferreira Junior




O projeto que contem o módulo de cliente se encontra em: [BitBucket](https://bitbucket.org/joelanio/pod_client_email)

O projeto compartilhado que contem as interfaces utilizadas se encontra em: [GitHub](https://github.com/filipegermano/EmailSharedPOD)